妍雨生日粗卡！

粗卡完妍雨歡迎大家粗小妹！

又暗暗地幫妍雨招黑

@白卡佬
btw生快喔❤️陣間bboom bboom她

我banana cha cha 妍雨

我bambam baam她

右面YES卡?

yes or yes

我射精賀她牛一❤

我WELO WELO妍雨

隻比卡超咁大陸feel既zzz

我freeze她

我愛❤妍雨

東海堂來的

成件事low晒...

臭妓女

唔怪得咁膠

Pika for yeonwoo 將就用

多謝晒你解答我既疑惑

樓主佢偷我相開po

樓豬佢不嬲仆街

陣間豬突猛進她做生日禮物

我射精蛋糕

我welo well ong

High

Pika

？

我叫蛋糕

我假飯唔係第一日啦

我擺明izone黑

樓豬唔會連ong都黑?

憎能死佢
搞到我samuel入唔到😂

ong臭鴨 我屌𨶙死他

mk

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

皮卡皮卡
皮卡皮卡
我粗翻卡

仲好意思咁大聲=.=

樓豬團團都黑
唔會係 對唔住大佬分身

樓豬好能恐怖😨😨
連ong都黑

proud to be黑

ong聖佑係臭鴨！

我一直都反ong==

邊個撐ong即係同我過意唔去

收皮啦dllm
當我冇到？

我射精18碎的瞬間ongbbbbbb

好波
我邊有你咁高汁

牙gay高汁d=.=

咁你又無講錯😂

老婆生日快樂

而家你個語氣十足十
會員姜敏喜(喜喜)

乜能嘢娛樂台台寵
無人sick梨

...
我收返曬唔該
對唔住...
唔好攞我同佢比...
對唔住...
真係好對唔住..
.
.
‘
.
.

因為你既黑搞到我變飯。。。。會唔會好on9

唔會啊
i love her
Share the joy❤️

Luv Ong

好唔開心

不過妍雨生日
開心翻

聽日有時間速寫吓妍雨

樓豬肯定係會員姜敏喜(喜喜)

大佬阿你唔好咁痴線啦。。。。

心情差
你地唔係以為我一直都係ong飯咁天真掛

唔會
之前用演飯個名黑演

我掛住welo個名黑ong係應份㗎wo

同對唔住大佬一模一樣

樓主的孤寂 多麼孤寂

樓主不走別人走的路
娛樂台清泉

想r樓主fd了

ong邊q個

認住我老公啊

牙gay is rly gooooooood girl💕